<resources>
    <string name="app_name">BelaArtes</string>

    <!--    strings da tela de usuário-->
    <string name="editar">Editar</string>
    <string name="excluir">Excluir</string>

    <string-array name="cargos_array">
        <item>Cliente</item>
    </string-array>

    <!--    tela de editar usuário-->
    <string name="email">Email</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="cargo">Cargo</string>
    <string name="salvar">Salvar</string>
    <string name="editar_usu_rio">Editar usuário</string>
    <string name="terms">Eu li e concordo com os termos de uso</string>
    <string name="terms_txt">Termos de uso</string>
    <!-- Termos de compra -->
    <string name="termo_description">
Termo de Compra e Redirecionamento\n\n
1. Aceite dos Termos:\n
Ao concluir sua compra neste site, o cliente concorda com os termos aqui descritos e autoriza o redirecionamento para a nossa loja virtual no WhatsApp para finalização e confirmação do pedido.\n\n
2. Processamento do Pedido:\n
Após a seleção dos produtos e a finalização da compra no site, o cliente será encaminhado automaticamente para o WhatsApp, onde nossa equipe dará continuidade ao atendimento, confirmação de dados, formas de pagamento e prazo de entrega.\n\n
3. Condições de Venda:\n
A venda somente será considerada concluída após a confirmação de todas as informações no WhatsApp. Reservamo-nos o direito de confirmar preços, prazos e disponibilidade de estoque durante o atendimento.\n\n
4. Privacidade e Segurança:\n
Todas as informações fornecidas pelo cliente serão utilizadas exclusivamente para o atendimento da compra e não serão compartilhadas com terceiros, exceto quando necessário para a entrega ou por exigência legal.\n\n
5. Cancelamento e Alterações:\n
O cliente poderá cancelar ou alterar seu pedido durante o atendimento no WhatsApp, antes da efetivação do pagamento. Após o pagamento confirmado, aplicam-se nossas políticas de troca e devolução.\n\n
6. Atendimento:\n
Nosso time estará disponível para esclarecer dúvidas, ajustar pedidos e fornecer suporte através do atendimento pelo WhatsApp.\n\n
Ao finalizar a compra, você concorda com estes termos e será redirecionado para nossa loja virtual no WhatsApp.\n\n
Agradecemos pela sua preferência!
</string>
    <string name="fechar">Fechar</string>
    <string name="footerTexto">© Bellas Artes 2025 - Sistema Admin</string>
    <string name="deletar_user">Deletar usuário</string>
    <string name="disable_user">Desativar conta</string>
    <string name="logout">Sair</string>


    <!--    fim-->
</resources>